有冇人試過淘寶買籃球？

見倒淘寶d籃球超平， nike hyperelite出面賣hkd599, 但佢最可以去到355人仔， 換算返都但港元401， 有冇人試過係淘寶買籃球， 多唔多伏？ 又或者香港有冇邊間店舖買籃球抵， 咩網店樓上店都ok, 睇中 spalding platium, molten gg7x or nike hyperelite

玩具反斗城平啲

多謝你寶貴既意見。以閣下既智慧，我絕對相信玩具反斗城係最適合你既

淘你老母個寶

買過nike 3000, 出面499, tb 180左右
手感一般,.似nike 2000 果隻, 冇正版3000 咁啜手

淘過粒nike grip
真係完全冇分別
好似150咁上下，打左3年

你打完尼句回覆， 跟手就走去淘寶網買你前排睇中左既野

同香港價格差幾遠？間鋪唔知仲係唔係度呢

太平我都淆底😎

打街場hyper grip定hyper elite好啲

買過一粒5號molten 香港搵唔到先tb 真但唔平 nike波就r張員工coupon買啦

Hyper grip jordan brand打過， 超好打， 好過elite competition 多多聲。 hyperelite我都想試， 手感幾好

淘寶點會買番nike

有咩好推介

精神病院入面有得打籃球咩

冇籃球場架， 所以你咪要去反斗城買玩具籃球返床邊玩囉。放心喎，冇人會歧視你， 至少我唔會

witess十字紋 or 李寧安踏

係呀，你老母同我一齊係床邊玩得好開心
屌住你老母玩籃球係幾正既

唉呀， 睇黎你都痴得幾嚴重， 你老母湊大你咁辛苦， 去精神病院探你， 你個不孝子連自己老母都唔放過， 仲要話係人地老母 噁心呀你

兒登連鬧交都岸鳩過人

我都唔想講埋d無聊野架， 但對住d有心入黎搗亂既on9, 唔通同佢講d正常人會講既野咩， 唉！！

買過, 成個入哂氣運落黎

有冇伏先

粗粗地打下都OK 既